開槍警係曾家輝不是杜威

學生曾志健則與邱宏達共同被控一項暴動罪，指兩人同日在荃灣大河道、大河道一帶和鱟地坊，與其他不知名人士參與暴動。曾另被控兩項襲警罪，指他同日在鱟地坊一帶襲擊執行職務的警員謝思明及警署警長曾家輝。據知，當天開槍射向曾志健的為警署警長曾家輝，被告邱宏達則一度要求警員向曾施救。

source by apple daily

想表掦警署警長曾家輝

曾家輝

推

曾家輝好撚想出名

竟然會出名

ok

今期到佢去長城啦

要上court就要

仆街又係d垃圾雞仔餅

推撚到了仆街啦dllm

721

條撚狗魚蛋革命有前科

控罪指他們在去年2月9日(年初二)在旺角參與暴動、襲擊警長曾家輝、警員黃永浩和彭德政，以及刑事損壞警車。

又想推一件object出嚟畀我哋發洩？

你哋無一個走得甩啊

邱宏達手足就係求班差佬救人先既手足
不要忘記他

唔使呢世升

重要資訊，推

sorry 阻一阻
【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入

曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝曾家輝

警員未必敢開槍。問槍應該係警署警長

樣 please

肯定有安全屋畀佢

咁簡單？

真麻包袋送佢去游水

雞仔餅都封左頂

pish

殺仔

老豆搵仔講左知道都唔會起 識佢既手足做野

老豆揾仔！

推到底起

Push

最好比埋條link黎

邱宏達
不顧一切救手足

5唔
4使
2呢
4世
3升

又炒車

老豆即時搵仔
呢個一定要曝光

是但啦
全部都係狗都要清算

兩個姓曾，唔講以為老豆殺仔

反正全隊警隊都要清算㗎啦

一早講左唔係杜威
班人仲係咁推
老豆搵仔有冇曾家輝料

揾仔 一早已經講炒車
有班人搏命傳 所謂流出錄音

狗肉

推到佢仆街

無一隻係無辜

永久殘障基本thx

WHY NOT BOTH
警犬無一隻無辜，佢地全部都 有份開槍，有份射眼，有份扑頭，
一隻犯罪，全部犯罪

sure,上面班白衫狗咁錫身點會同你衝上前搏命丫

就係無料升先比過雞仔餅佢著白衫自HIGH下

有冇相啊
俾我認清楚啲
唔係點表揚佢啊

推
起佢全家出黎

我哋

原來一早已經注定升唔到

你死梗！起底起底

認撚住你

C

都話係集體揹鑊囉 明未架你

push

殺人兇手

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

炒哂車

屌佢老母
蓄意謀殺

禍必及妻兒

今期到佢去長城啦！不到長城非魔警！

無咩分別 3萬個一齊仆街死就得

點解可以開名？定係蘋果冒險開名？

on9
佢地個個都有罪

集體揹鑊都唔係就咁講杜威啦
炒車咪認囉, 再次證明連登仔唔FC

食定花生再出擊

D狗內部肯定封佢做英雄啦
出咗名就恭喜你

第一個condom?

杜威都係開槍狗，不過係油麻地開
都是狗不用分那麼細

是撚旦邊個都好啦
全港黑警都有份

一定要清算佢

係佢令到國際頭條由閱兵變做香港
習大大會唔會想做啲咩?
會嘅話幫佢揚名會唔會反而幫佢保安全

G

老豆搵仔當日好快已經澄清唔係杜威
係網民誤會左出 post 既次序
傳到今日都仲有人講

有無魔警曾家輝真人張相啊

同魚蛋革命有關…
睇黎都係想覆焯
對示威者有恨意

屋企 家人 快手！！！！

推推

起佢底, SEND比所羅門惡夢, Put him on the lists!!

曾家輝!!!

油麻地開槍唔係開槍？
你咩logic呀

唔重要

要交人都係警察交
唔係我地查

就黎無得幪面，曾家輝以後點樣出街？ #diu#lm

有得被邀請上北京咪得囉

兩隻都係狗 都不值得原諒

話個好消息比大家聽
係有狗中汽油彈

喳喳輝

#沙田裁判法院第一法庭 #1001荃灣暴動
D7
當D6倒地，D7被制服時揸住一支棍。

總結係講返咁多位被告人身上都有攻擊性物品、保護工具等等

戴晒豬嘴求其搵條友出黎食死貓都得架啦

黑警無一個係無辜 邊個都一撚樣要死

快撚D麻包袋佢!!!!!!

開槍是30000個警員

謝思明 曾家輝
老豆搵仔
起佢老母全家底
血債血償啊仆街冚家鏟

一早知

要更正 起佢底

P牌大力推

起佢老母臭閪底呀 推

炒咗兩次車啦
Dixon Chan 都錯
依家嘅連登仔已無人 FC

相煎何太急
咁都有頂包

又係呢d垃圾老屎忽

住一世唔出街?
同軟禁有咩分別

唔好唔記得杜威

唔好理傻鳩啦
炒乜鳩車 有警蓄係無辜咩

神獸

點解唔係杜威，就唔𨶙理佢。𨶙錯， 咪接住𨶙，唔好退。
𨶙到佢驚呀要。

起到未

屌你老母
前線黑警冇一個係無辜
假人證 假物證

唔撚洗再分邊個邊個
要搞就全部防暴一齊搞

義士如手足，女人如衣服
你射我手足，我插柒你衣服

我要真人相啊，起底組啊!!
老豆搵仔，求你出招啦

APPLE

點解要咁急擺上庭?驚俾人查出係插贓嫁禍?

Oh

係成個警隊開，我話知佢係咩垃圾，總之係香港警察開槍殺人

順便通知埋阿杜sir 肯定有內部人員想買起你
自己諗下你份咩工啦

我要令警長曾家輝成為熱搜

做得狗都唔好得去邊啦

不用分那麼細
全部都係戰犯

下年 但2019係中共最後一年

杜威唔係話不嬲都話油麻地開槍果個咩？炒咩車

關於梁振英嘅白宮聯署，點解係中文嘅？有冇問題？

起完底又點？
令佢變熱門咁有又點？
3個月啦 大把老豆搵仔料
有無野發生過呀！？
無呀
係無呀
光頭佬呀sir講得好岩
你咁樣係唔會令到我驚

推 要大大力表揚佢

殺人犯張相呢？認人呀

樣？

手足唔好屋企附近埋伏，要出其不意

是但啦，杜威都係撚樣

係咪推蒙面法果班出名D呢??

up

是L但啦
無一個黑警係無辜嘅

屌你當年魚蛋你沙展
而家升埋做雞仔餅

弱智一問
去長城點解？

曾家輝雖然卜街
但其他黑警都走唔甩

2012年 已經係警署警長
相信約3X歲
可能有妻兒

大名人

推
推
推
推爆佢老母，全港都要識佢

係咪要還返個清白比神威？

大大隻死貓食左落黎

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

所以肯定係理條友 FC左唔係炒車？

？

你估唔係俾人點錯相 佢會篤自己友出黎

想識佢有無佢contact

Confirm ?

等睇公開表揚全家人止暴制亂

集體揹鍋丫
炒車丫

是撚但啦，三萬隻狗無一隻無辜

明報
"當中曾家輝為當日開槍射向曾志健左胸的警長。"

推呀

4年升咁快

邱宏達 義士呀！
人性光輝

點會呢 林志偉都大過特首啦
曾蛇好快去長城搞簽名會啦

推 搵人起晒曾家輝全家出嚟

曾家輝嘅同學夠鐘出黎啦

下。。。

曾家輝咁撚英勇，需要廣傳

政府一定點都㩜黑警
但唔會好似龜頭光頭Sir咁風光成班人捧
始終龜頭Sir立到威又無手尾跟

邊個開槍又點
死黑警冇一個無辜

曾志偉x梁家輝=曾光輝

上上面炒乜車呀on9，有上連登都咁撚蠢
由黑警唔show 委任証開始，做所有野都要集體負責架啦
我理撚得佢邊個，總之爆一件做一件

就算唔推我個人感覺佢都會仆街

又可以北京,幾威

咪就係，痴撚線，講到姓杜無辜咁

你話佢唔係差佬咁就炒車

曾家輝我祝你早日生癌

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

無一個係無辜，推左先

黑警謀殺，集體負責

曾警長，心口開返槍先講啦，死唔去既當冇數，但只係計你一隻狗，其他都要清算

算啦黑警無一個係無辜

唔會唔記得佢

杜威唔係油麻地果個咩？

杜威係油麻地果個，都有開槍

屈隻錯的狗，
係咪可以令到兇手同食死貓的分化？
引發狗狗內部問題？

推，曾家輝大家永遠記住你

一個膠袋一條纏 就夠

開完槍仲要笑騎騎
應該心理有問題

大家想點樣獎勵曾蛇嘅英勇行為????

條 殺人魔警 而家應該驚撚到唔敢出街

去大灣區做英雄啦

明報

要有神獸搵佢全家慶祝下

好羨慕喔
不過去左唔好再翻黎

屌老頭搵到仔未姐

曾家輝你好

光頭撚樣去北京嗰陣上咗長城
應該講呢樣？

渣渣雞屋企人好嗎？

邱宏達衝入敵陣救義士嗰幕要呢世都記低

佢老豆好似搵緊佢

姐係咁...係唔係曾家輝開槍就唔知啦 但佢一定有份屈健仔 所以都係一樣死十次都唔夠

無一個係無辜

佢唔知有冇仔女

仲可以開微博 同埋送冚家上去享大灣區榮耀
好行唔送 如果仲走到

得啦曾家輝屌你老母

Wow

推1

起到曾狗個狗樣未？
今期佢要紅到大街小巷都有人識

老豆搵仔已經有資料

住幾個月已經冇人記得佢
唔係因為善忘
係因為狗渣會愈來過份

唔知佢有冇老婆仔女呢
佢阿爸阿媽仲係咪在生呢

冇乜人推post係咪弱智

曾家輝
你等到出位機會唔

屌佢老母死全家喇

仲要乞求黑警救手足
此情此景，一生難忘

救健仔果位姓邸既義士,佢本身係讀緊博士

想問下開番未？想補給

搵仔組快d做野

係時候懸賞揾人

淚已流

仲要係今年交論文

已被起底
請上老豆搵仔

咁許智峰咪唔洗叫一哥交人囉？

曾家輝 禍必及九族！

推到你仆街

有咩所謂 無一個係無辜

搏上位，搏臨老可唔可以做英雄拎勳章

我要佢以後只可以用左手打飛機

手足可以頒諾貝爾和平獎

[全民街招]必須全民表揚開槍狗

一人一張紙大頭個人資料 - 貼爆德福甚至九龍灣
該名OBJECT 住係德福花園

時間:今天8點集會活動
建議觀塘線手足全民參與

屌

再一證明社威係黑警放出黎既流料引群眾玩貞探遊戲

內鬼
起到清清楚楚

年紀唔細
仔女話唔定到中學生
有冇人識得佢地呀

曾家輝 ！
死全家！

關人撚事 全個警隊一齊流放大灣區

認真! 我而家好擔心佢仲春袋!!

曾家輝正仆街

曾家輝呀
邊撚個同我再講杜威

雖然兩個都仆街 但係要分清楚

Lm

杜威應該係油麻地開槍果個

起唔到機好似開心D

我要佢一世受良心責備

同姓射同姓, 都幾諷刺

有既咩?

搵仔有資料了

曾家輝 求起底

隻狗既狗樣呢

[全民街招]必須全民表揚開槍警

一人一張紙大頭個人資料 - 貼爆德福甚至九龍灣
該名OBJECT 住係德福花園

老豆搵仔

未起到個狗樣

唔係唔表揚啊

其實有分別咩

九龍灣手足Assemble

Push this

搬得不過垃圾狗撚有錢即時走
勸你咪撚租屋 影響人地幢樓

要佢連狗都做唔到

要整個警隊交代而唔係交一個人算！！

更似係甲由或雪豹嚟, 所以POPO內部都唔知揾邊條POPO嚟頂包.
全隊人一齊制裁啦,起碼呢兩個都要制裁.

R座好似係狗宿嚟

冇錯

整個警隊交代都未係去到核心. 可能亂鳩咁嚟係都係甲由同雪豹,而唔係POPO.
政法委先係核心.

咁耐都無相相睇下????

具體無問
係一個好嘅開始

這麼好的警察，應全家表揚

(遲來的Post) 有關101後轉職，詳細觀察，幫助轉職，下次再做好啲

全警隊需要負上責任

搵佢老婆出黎

個名咁普通，會唔會有機同名同姓？
開庭開名前會唔會已經刪除個網上查詢資料？

最撚廢係依啲 做死一世都升唔撚到

咪又係最低賤嗰啲 出事撚有人保佢咩

DKLM

全家都要死

有冇大頭相

我唔見左架車，d休班狗比人車死左唔關我事

推
係咪全家都好幸福？

即係 做咩都知邊個做
只要上到庭，冇一個打傷我地手足既
走得甩

曾家輝屌你老母

十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推。

升天

臨老上多級做IP條數又唔同計法架啦

佢有冇仔女屋企人?

想保護佢全家

上撚到員佐級呀

勸君更盡一杯酒，西出陽關無故人

三萬警狗全部都要被清算

本是同根生，相煎何太急

屌，又諗起劉備後人

上到，發生緊，上面位巴打睇來識d野

so what?係狗就係狗 有份開槍

相呢，甘撚英勇，必須表揚下佢

黑警死全家

Why not both

跟本無分別

condom仔比人開名

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

問左杜威末

係咪杜威爆架

曾家輝準備定冚家剷都得啦

Sorry 杜威

散仔比人推出黎揹鍋
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸